- Acción perpendicular a la cuerda; la cuerda vibra paralela a la tapa.
- Uña vs yema.
- Experimento E.F.: tubo/antebrazo.
- Acción de los dedos; registro de las articulaciones de dedos y pulgar.
- Punto de apoyo del antebrazo sobre el aro del instrumento.
